我懷疑全部香港人都勾結緊外國勢力

全部香港人個銀包都有掛勾美金嘅港紙

全部香港人都勾結緊外國勢力

要同外國勢力脱清關係，快D換晒做人民弊，掉鳩晒D港紙佢

快D勸身邊嘅愛國者盡快同外國勢力脱清關係, 掉鳩晒D港紙